「突發」人在中國竟然上到連登

好難得有網絡
但發現google facebook youtube都用唔到
上咗嚟唔知有上網可以做乜

天滅中共

記得六點準時到達天安門

上次那個早到被發現了

響中山 六點上唔切

天
滅